頭先係你面前唔捉，而家走晒問記者拎資料？

班fucking今晚過關走啦喎